一人一個大波港女圖集

見有post講到啲女女開始玩private或者剷左成個帳號
想睇下全能既連登仔有無奉行良好公民責任有打包嗰啲女女既ig post
[member]

大波港女= extinct

屌你老母

有無人知個josiejulia 咩料

Lm

黎啦 最多唔話你係藍廢紙啦

話佢啡膠樽

[/quote]

第二張條女我記得早幾年有人放過佢d裸照上黎，個名係咪叫樽樽

你不如話搵恐龍真實照片

拋磚都比啲誠意啦
呢啲係人都睇過

lm

鬼唔知咩 我有零零散散既圖就係想睇下有無人有打包大部份

當然如果有巴打知道啲後生一派既大波妹都可以分享既

呀叔我唔識00後打後既大波妹

無

假架喎

2張 = 零零散散